麥美娟 跟你有段情 我也為你高興

用落選者身份見證

有無人可以填埋其他落選人既名入去

推

屌

最不可靠李慧琼 我們無人能得勝

最不可靠是阿琼
葉劉無人能得勝 冇得傾
傻鼎有耐性 捱得到下屆選 再出清

再出徵會唔會好啲

啱，再出征好啲！